賽車game黎講, Dirt系列認第二,冇驚可以認第一

爽度，畫面靚，重玩性高，有一定技術要求，賽道九曲十三彎，礙真損壞系統，天氣效果，路面影響都考慮埋

好撚難玩

初學玩dirt 4
比較易玩

條女好勁